如果你老婆係隻雞/私鐘/有過好多SP/有過好多男友.....

如果你老婆係隻雞/私鐘/有過好多SP/有過好多男友.....(性經驗豐富過你好多)

你會用咩心情面對?

你有老婆先算啦撚樣

#MeToo

如果佢接受唔到肛交，就Hi佢屎眼。
如果佢接受到，就話想搞佢個fd，叫佢搭路玩3p.

如果佢咁都做得到，你好好珍惜佢。

咁接受唔到又唔肯玩屎眼呢

連登仔禁忌
自己女神曾經被鬼佬一見面就食咗
之後玩得既都玩齊 中出 sm etc
但鬼佬只想free pussy 而女神想拍拖
諗住唔見 但又再幾次送上門

好啦 依家女神聲稱唔會再揾個鬼佬
同肯同你拍拖同扑嘢
連登仔接唔接受到?

自己鍾意咪得

咁佢就唔會做到我老婆

接受到 如果同我拍拖個陣佢想搵翻個鬼佬都得 個鬼佬內射完我再幫佢奶翻乾淨個西

接受到，同個鬼佬一樣屌完佢就算

接受唔到,88

你之前唔知, 近排機緣巧合之下知道左呢?

點解咁都唔知都可以結婚

乜原來你乜都知?

結婚喎 咁兒戲㗎咩 我絕對會了解清楚先囉
你依家係假設性問題定真係同咗隻雞結婚
你有錢定佢有錢？如果你有錢啲又想離婚就趁早，結咗婚越耐分越多身家

DLLM 啦
了解到就唔會有果單醫護綠帽事件啦
唔撚通問鳩人你扑過幾多次野咩,ON99